<img obývací pokoj, kde se nachází také postel, jsou zde 3 lidé>
 
{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>
 
To je pokoj.  Napravo jsou skřiň, televize a velký stůl.  Na skříni je rádio.  Vzadu je malé okno.  Uprostřed sedí moje maminka.  Dívá se na televizi.  Dole sedí můj otec.  Je malý, zdravý a veselý.  Je učitel.  Můj bratr spí celý den.
